# Java Core

## Уроки

### Hello World

* https://ru.code-basics.com/languages/java
* https://exercism.io/tracks/java/installation

1. Hello, World! (jshell)
1. Hello, World! (javac)
1. Методы (концептуально `main()` и `System.out.println()`)
1. Оформление кода (Стандарты кодирования)
1. Установка и настройка, Редактор
1. Домашние задания и тестирование
1. Курсы: git, основы командной строки

### Основы

1. Числа: Арифметика
    * Деление на ноль
    * Остаток от деления
    * Приоритеты (Скобки)
1. Строки: Конкатенация
1. Символы
1. Преобразование типов (неявное)
1. Null
1. Переменные, Константы
